[突發] 成立咗民間記者會多媒體工作小組

自推

推到有人睇到

趕著出片 需要素材 求幫手推

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Pish

推

再推

如果係用人地電視台或者FB PAGE D片記得 一定
要問清楚授權同埋畫面上放返畫面/片段出自邊度

Push

係咪媒體直播片段都需要咁做？

推呀，你地好叻呀，加油

推!!!!

其實我都唔係好清楚，不過無做好容易比位人入
始終記者都係傳媒，而傳媒對copyright應該好敏感
如果你叫咁多傳媒黎比佢地睇返自己D片仲要無援權我估應該會好反感

不過我真係唔了解，只係比個意見，等了解多D/做傳媒相關嘅巴絲講會好D

勁抽

推!!!!!!

push

再推下

呢度咁多記者
直接問啦

推!!!

再推下...

個咪有啲太細聲

再推!!!!!!!!

ＰＵＳＨ

唔好意思
想問下聽日係咪都會有民間記者會

冇 但係呢個禮拜內會有

幫手推

推到有人幫手